日本任迷：如果是那些SONY玩家被豪雨弄死就好了

佢post自已最鍾意既4隻game，有兩隻都係歐美fps，日本人都鍾意玩歐美fps?

BF1都撞唔少日本仔,通常Camper技巧特別勁

豪乳

其實咁樣都反映現實
試諗下一班人毫無軍紀，毫無組織。只有一條命咁玩
理所當然係camp..

鐘意呀

PS NUMBER 1

厲害了, 我的任

同巴哈仔有咩分別

係呀